m記體會

唉，眾所周知m記人手已經唔係好夠，見到啲員工忙到仆街，條人龍長過青馬大橋，都唔明點解有啲人仲要用送餐牌，搞到啲姐姐忙到上氣唔接下氣。

我明，放得出黎就預咗俾人用，但係可唔可以比小小同情心啊

利申，最後攞送餐牌對情侶自己出咗去拎